香港警察，臭名遠播，響徹國際

全世界都睇緊你地呀!
英國SKY NEWS : riot Police !!!!

法國 快週刊 Lexpress : 怪獸級 示威 Monster Police

德國: 法蘭克福彙報 : Carrie Lam, fahr zur Hölle

周報「時報」

墨西哥電視新聞節目「24小時」
希臘的百年「日報 Η Καθημερινή」

羅馬尼亞「自由報」

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

riot police=防暴警，冷靜少少

葡萄牙天主教會私營電台復興電台

正想講，已經第二次喇

隔左半個地球都報
香港警察睇下自己幾咁柒啦

推

睇到尷尬

推推推

push

成日笑人毅進仔唔識英文

文宣工作絕不能手軟

Riot police=防暴狗

毅進仔臭名遠播.